想要一個鍾意你多啲既人，定係你鍾意佢多啲?

以前我會諗揀自己鍾意對方多啲
失敗過幾次之後
而家就想揀人地鍾意自己多啲喇
起碼對方會自己好好
大家會點揀?

正評: 對方鍾意你多啲

負評: 你鍾意對方多啲

評分撚

傻啦
有啲人成日都揀自己鍾意對方多啲架
不過次次都會受重傷
如果多啲人改變呢種諗法就好
到差唔多30歲先黎後悔就太遲

我同你相反
以前揀親都係對方鐘意自己多啲 覺得有安全感啲
但耐咗就發現好快淡

之後開始同啲自己鐘意對方多啲既發展
但發現個地位好唔平等咁
好似得我好愛慕佢 比佢食住咁
最後都係失敗收場

所以我而家決定單身一世
唔撚洗揀 咪撚再煩

宜家係初戀，對方比較鍾意自己，有時覺得內疚，好似太被照顧

拍拖後者，結婚前者
不過我冇得簡

咁你又極端左啲

你不如發挖對方既好處
被照顧有咩問題

你意思係咪首先要有另一半

鍾意自己多啲
對自己都好啲